---
layout: "comment"
hidden: true
title: "23883"
date: "2017-12-24T15:07:41"
uploadBy:
- "Roman B."
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Stefan,

ja das war ich. Hab nur eine Bluetooth Control Einheit zum steuern eingebaut und den "Raupenmodus" eingeschaltet. Wenn du willst kann ich dir mal Bilder von meiner neusesten Version schicken. 

Gruß Roman